做雞點過資產審查？

平時填表，職業會填咩？

當我要申請張信用卡，點同銀行講我年薪幾多？

失業

性工作者

你個名

Full paid 買樓再show 樓契